gphone被dq, 民主力量盡失，今次輸了....

外國會話你唔夠政治力量..

5毛又開post啦

起底 拉

正
警犬群起

拉

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

Yes sir , thank you sir

Yes sir！

拉

好慘
dq了
可以點算
搵選舉主任攬炒

樓豬個on9，每個po都有個輸字，連開左咁耐，你怕輸，就死返入你老母個臭閪度啦，屌你

輸你老母閪

we lose sir

GOODBYE SIR

你死全家啦屌你老母

政府唔俾人選，唯有繼續私了